有無人鍾意食酸種麵包?

又硬又冇味 咪撚扮鬼佬鍾意食至得嫁

劣食之選

鬼佬無你份呀死毒撚

樓上一堆玻璃心既支那人種